唔好衝！煲底巴絲冷靜D！

一衝就暴動！班仆街就係想我地衝，咁佢地就有機會打我地，傷害我地！
留得青山在，我地要打持久戰，不流血，不受傷！
呢個垃圾政府唔值得我地用血去對待，唔好中警犬圈套！
煲底巴絲忍住！大家小心！唔好受傷！
再衝落去，恐怕流血流淚收場！我地唔可以再少一個手足！

班仆街民賤聯同警犬乘機打擊示威者！
琴晚咁易俾你地入去根本係空城計！係刻意放你地入去，等民意逆轉！
成晚睇新聞，好心痛！明白勇武派嘅諗法，但又擔心安全同後續嘅問題，個心好唔安樂
無論如何，大家兄弟爬山，努力，香港加油！

收嗲啦屌你老母，篇野咁長冇重點點睇？

佢講中曬

對唔住，我太急，冇組織